下載RTHK電台節目永遠係世紀難題

有d節目podcast冇, 冇得dl, eg 《精靈一點》

google過點dl佢個音訊, 永遠冇一個簡單既方法, 永遠都係見到搞完一大輪都會fail既例子

有冇巴打識搞

utube搵下仲快

冇人up上youtube

明明而家thisav都可以按個制就dl到
港台呢d大公司想dl d audio都咁撚麻煩
又唔將所有節目podcast化
執柒左佢啦

點解你會覺得港台係大公司
內部根本就係一堆廢柴，老土到嘔

大過thisav 先啦

竟然冇一個apps, 網, software做到呢個功能
IT9你地點做野